人大左，連自己以前d偶像都疏遠埋

中學追星追到而家三十
開始冇動力追落去
自己老態越黎越明顯
睇落去大過好多3x歲個d
望住自己d偶像3x歲
仲咁白滑仲一頭烏黑濃密
就覺得自己獻世
今年聖誕新年應該唔會出去
十年前好似十日前
而家照親鏡都唔信
但事實擺在眼前
唔敢諗自己過多十年會點
講真
演唱會都未必睇
盞自己感懷身世
以前追星真係當佢地偶像
感覺似學校d師兄師姐
而家就將自己同佢地比較
對比之下自己反而係崩壞個個
就當係曾經相遇過
係呢道時空
交叉過就越行越遠
人生行到盡頭就得返自己
同埋講多句
開始發覺自己衰老個一排
真係好驚
第一時間否認
覺得白頭髮係因為壓力
或者飲食或者打j
總之唔關年齡事
但越望越唔對路
又毛孔粗大又虎紋又暗瘡疤
白頭髮比想像中仲多
只係生係黑髮堆裏面唔覺
一揭起又多幾條
而家已經半放棄自己
自己唔係高大
又唔係青靚白淨
而家仲要提早衰老
有時搭車
見d人又高大又白淨
皮膚又好又一頭烏黑濃密
五官又靚手指又長
再望下自己
原來自己咩都唔係
點執點脫毒都係幻覺
自欺欺人
不過而家都唔會再執

毒步天下巴都未放棄啦